曾祈殷：不明源頭佔疫情總數一半 情況令人擔憂

！！

驚閪

人工放毒梗係同你講冇源頭

乜撚野曾祈殷呀, 無人識你喎!

總之唔好阻住黎生返工啦, 佢既訢求好簡單, 就係返工!

又製造恐懼氣氛拿？

哦

咁又點呢請問？
100%源頭不明咪又係咁
市照開，工照返，wfh既出街Happy

強制停工啦我唔想努力啦

唔通班富婆叫完鴨鴨會老實認叫過邊隻？

CCTVB訪問專用醫生

聽下高登音樂台首歌就知咩事